知唔知肺炎我最開心係咩?

就係班狗冇得帶口罩，政府高官都唔俾帶，你估你班condom 有得帶?

推

佢哋有除過口罩咩?

帶住個死人頭套

佢地果d防唔到肺炎

班狗係放TG嗰陣先有豬咀，平時用普通黑頭套係唔可以防菌防病毒架

全部唔俾帶wowowowowowo

Oh~~~~~so sad